【DQ35+】點解無人講最壞情況

就係所有泛民議席
不設補選
到時直接委任
又或者成立委內端拉一樣既另類議會
點解無人會唸到呢樣野

驚佢唔敢

有 佢地之後被熱狗 被指責分化

DQ> 好嬲

完

最壞情況明明係完全冇可能35+之下瘋狂煲35+之後可以點點點
35+從來都只不過係一個假希望
從一開始送議員入去議會只不過係搏DQ證明個制度根本比支共玩曬
唔知幾時開始有人當35+係必然, 可以當住支共面為所欲為
點解過左成70年仲可以咁多人唔知同支共講數等於比支共玩死自己